動物撚想迫害劉穎鏇,因為佢打隻死豬

你班動保撚/動物撚仲要黐線到幾時,攞隻死豬嚟打就要鬧人臭閪,又要叫埋啲編劇出嚟食齋懺悔,仲走埋上人哋facebook嗰度瀨屎。

你班陷家產死全家都唔撚係第一次恰女人㗎啦,之前有做兒童節目嘅鍾晴。人哋講錯一句嘢就鬧人哋幾十次臭閪。呢班陷家產把口仲衰撚過佢鬧嗰個

動物撚幾時迫害埋黃秋生?
人哋屌豬肉喎

豬已經要比人食 好可憐
好心啲人唔好用菜刀斬 菜刀啄 用火爐蒸 用滾油炸豬既屍體
真係好嘔心

有個留言話豬一生服侍人類
點服侍法? 識耕田？

TVB就抵死啦，我撐動保能

所以呢啲左膠幫人招hates唔係冇原因

一星期兩單關公災難

真 今鋪撐動保
特登打隻豬都唔知做乜鳩

老實，呢一幕on9到暈

TVB又係on9嘅

係咪學rocky

開公數
拍完返去加餸

可能隻豬差少少就有同高錕一樣咁高嘅成就
點知畀人劏鳩咗仲要畀你打
你估啲豬淨係識食瞓屙咩,佢哋仲識食更多,瞓更多,同屙更多㗎

雖然動物撚係on9，但點解有沙包唔打要打隻豬

利申冇睇過呢套嘢

動物撚快啲迫害埋史泰龍

rocky個場景合理好多

應該吊起啲動物撚黎打

嗰個劇情好似係話劉穎鏇老豆係賣豬嘅,就要佢打夠100隻豬先畀佢做拳手(好似係)

點樣先叫打夠
原來而家d劇情已經差到咁樣

所以我都冇睇

好想比佢當隻豬咁打

練拳打豬有咩意義？

劇情需要

點解打沙包唔得要搵隻死豬打先
tvb 50+1 真係on撚8+1

打豬都唔係問題，點解唔係屠房打 要拎上台

次次出親事都係郁啲就鬧人臭閪死全家冚家產咁撚樣,仲爛口過我

所以真係鄧佢可憐
狗仔隊嗰啲都算撚數啦,動物撚真係痴鳩線㗎嘛

因為條女唔喺屠房做

“Maybe吃素一個月以示誠意”
乜撚嘢

以後揼豬扒嘅都要畀動物撚批鬥同清算
動保清算不會饒過你們!

Rocky入雪房打

食得齋多係咪會導致戇鳩?
唔係話想特登笑鳩佢哋,但佢哋成撚日都有啲戇鳩嘢出現

係on9左d但係你理得人姐 人地打牛打豬關你撚事咩，仲睇tvb

講真，打完攞去食先冇問題喎
唔係就真係浪費食物

記得劉穎鏇講過 好似話佢老豆要佢打鬆100隻豬D肉

真沙包打唔郁拍唔出質感，打隻豬啪啪聲好似好勁咁
睇返楊明打個假沙包就笑撚死

鞭屍呢啲野都好撐

豬刺身

打完可以食返，而且口感鬆化啲，何樂而不為？

成日搵豬試刀

It will kill

原來係咁 唔該巴打

佳寶諗

差啲唔記得係佳寶贊助

啲肉唔打鬆點煮來食

係咪可以入去佳寶打

應該冇啦

如果有人揼豬扒拍片擺上網,動物撚會唔會畀佢批鬥㗎?

好似醫生都係搵豬肉練聯針
聯完我又唔信佢地會拆返線煮黎食呀
係咪以後唔撚睇醫生呀？

打隻豬真係好撚on9

醫生練針係為咗醫人
tvb 搵隻豬嚟打有乜作為先？

為收視

特登打隻豬做乜鳩？ 屌你老母呀

垃圾樓主睇垃圾Tvb 啲鳩劇已經好撚垃圾
仲要屌鳩啲人屌鳩依條含撚女打豬

打拳打有肉有骨嘅感覺
(兜)

動物撚請解釋！

Tvb今次柒了，想搞gimmick

點解唔係屌編劇同導演

關演員咩事

明明有講佢老豆目的要佢打鬆啲豬肉
喱個係一個好重要嘅步驟嚟
啲濕鳩扒房茶餐廳懶用鬆肉粉乸開啲豬肉, 煮完出嚟成浸鬆肉粉味

好fit

劉穎鏇隻豬俾人食咗未?

如果打到啲豬肋斷晒，賣豬佬可以點？

動物撚選擇避而不答

問佢前男友

冇睇過我以為啲動保撚屌佢監生打死隻豬

先唔講有冇權益問題
打豬屍呢條橋已經好撚柒

不過不嬲唔睇

死豬都唔打得
動物撚仲惡撚個共產黨

惡過

又車震又殺豬
Tiffany

我諗起 it will cut 有斬豬

車震我唔知有冇
但係隻豬肯定唔係佢殺嘅

點講究都冇用㗎啦
係動保撚心中食肉係要死全家㗎

但係動物撚係唔會出聲㗎
因為佢哋恰唔到史泰龍

動物撚請解釋

等班動物撚翻譯完你就死

成套劇都已經係左抄右抄咁砌出嚟

揼鬆咗應該好好味

紅衛兵未夠恐怖
弱智嘅紅衛兵更加恐怖
如果唔反抗,下一個奶嘢嘅隨時係自己

我係講緊tvb 啲垃圾劇拍到出嚟係完全無意義
得你先咁肉緊係度講劇情
再講
啲人拍鬆豬肉係會搵個肉錘或者刀背就咁dup塊肉/扒
無人會成隻打

動保撚:你條臭閪死全家冚家剷,比火監燒死呀呀呀!!!

有冇人想試食

TVB不嬲都垃撚圾又奶共
估唔到仲有人睇

tvb做硬係令成件事柒晒

成隻打唔得，斬開打又得
用拳打唔俾，拎鎚仔又俾

斬燒味果d點計😱

要屌都要搞清楚屌啲咩
屌 tvb on9就分析佢點 on 9點唔合理
屌浪費食物就屌浪費食物

但係如果係屌唔專重生命嘅話就有啲偽善
屌嘅人係唔係素食者，唔係嘅話你食嘅動物產品或者肉又係唔係打獵打返嚟或者有機走地嘅，
如果唔係嘅話就啫係因唔 care而間接支持 factory farming, 咁而家又憑咩屌人唔專重生命，因為隔住個 mon，定係屌 tvb會有人撐，屌 rocky會俾人屌，屌 factory farming等於屌自己，所以屌 tvb嚟呃 like

唔好人地 on9自己又跟住on9，屌前停一停，諗一諗

你同tvb講意義
btw 聯針又好打死豬又好，又唔係為左呢個理由而特登整死隻豬，關動保撚鳩事？

睇wiki講佢個角色係女拳手而且係肉檔老闆個女，係咪因爲咁所以用打豬肉嚟表達？

Rocky都係咁打啦

請尊重

真心想知呢班人平時食咩大
食肉？但又會食動物喎
食菜？但又要趕走本身大自然嘅動物先開墾到農地種菜，咁又好唔動保

應該都係食齋

呢套野垃圾黎，又江嘉敏又王浩信又楊明
btw有沙包唔用用死豬走去嘩眾取寵確係on9,唔關動唔動物事已經抵屌

都戇鳩既
Tvb搵人打隻豬都痴撚線
低能

因為佢哋恰唔到史泰龍
所以淨係香港恰𡃁妹

打完先煮啲肉無咁鞋呀on9

唔講打死屍練拳啱唔啱
人地rocky係肉工場打 但tvb係間拳館擂台中間掛隻死豬打 咁on9嘅情節都俾佢地諗得到

唔理喱個shot背後有咩意思
咁樣拍出嚟令人感覺唔舒服

睇過rocky未

道歉時...

佢都冇做錯
道咩歉

變態嘅人先有會覺得打屍體會比較有快感

樓主引起人屌保動撚不果

是其是 非其非
打豬屍做乜撚野

TVB抵屌啦
樓主今次出係連登倒米啦, 扣你花紅

但我唔明點解無啦啦要打隻豬？

謝指教

死左都仲要比人試刀

格硬黎, 邊有咁既工序

斬左都可以叫方便處理, 鳩打有乜撚野用
處理肉類無一個叫將肉打到軟身既工序

你都識講是其是,非其非啦,你有乜撚嘢證據話我係tvb打手?
而家我就擺明嚟屌動物撚,屌佢哋成日欺善怕惡,嚟橫折曲
我自己覺得打隻死豬唔需要咁小題大做,但係班動物紅衛兵就個個上曬頭咁樣,真係咪唔屌唔得

動物撚而家根本同紅衛兵冇分別,四出迫害佢哋唔認同嘅嘢,同呂麗瑤班支持者根本冇分別,今次真係唔可以再畀班冚家剷得逞

兩邊都on9

呢到大部份人都係屌tvb劇情硬膠抵撚死

暴龍哥屌埋驢仔閪喎

又真係唔覺動保撚話教壞細路喎

好耐冇睇過法國痴線佬啲片

咪係

我都有眼見
但我真係睇唔過眼班動物撚咁狼死,成日淨係識得蝦女人,上次就恰鍾晴,開口鬧人做雞,埋口鬧人俾狗屌。去到今次鬧啲嘢又係一模一樣

收皮啦TVB狗

tvb 將個景移去屠房就合理哂啦
拳館掛乜撚豬屍on99
仲有, 網上留言普遍係話tvb害死Tiffany

tvb on9 係一件事
但唔代表班弱智動保撚屌得啱
要搞清楚，屌動保撚唔等於撐tvb

樓主個立論一開波就錯, 話動物撚蝦個女仔
人地根本係屌tvb

總結, tvb係抵屌

有無真屌？屌你老母 睇TvB 睇到壞撚咗個腦

香港入屠房又要紙又要乜
搬隻豬過嚟易搞好多嘛

我想問吓你講嗰啲留言係喺邊度,我想睇吓
因為我睇到嗰啲有唔少都係鬧緊條女

又叫人含撚又鬧人臭雞,唔知係邊個害死邊個呢

如果viutv播 = 動物撚on9
Tvb播 = 動物撚岩

睇嚟呢度有唔少巴打到搞唔清

佢呢排行咩衰運
2單都咁大獲

你對眼係咪有事, 你d圖得一個留言係直接屌條女

偽君子不近庖廚

原來咁多人都冇睇過Rocky...去Hollywood 嘈囉

Tvb快啲道歉啦仆街！吊起Tiffany以示歉意！

咪係 用死豬

等於死左都鞭屍
今次撐動保

不用分得這麼細，兩邊都係on9

好,當我睇錯
但你覺得佢哋有分開嚟鬧咩?

動物撚同TVB都身都係on9
而家合埋一齊真係會毀滅地球
劉穎鏇真係慘，嫁比我算啦，做乜鬼TVB

咪等如連登仔囉, 女人有咩新聞都有人講臭雞架啦
第一日上連登定選擇性失明? 唔見你開po屌連登仔

前幾日經過上水屠房，見到好多豬豬一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

豬豬係有靈性，服待人類....請大家唔好食豬! 我都已經開始戒...

整豬扒煮之前要dup下先會鬆軟，快d告埋你老母煮飯時打隻豬啦

港豬身同感受

比佢屌

平時啲人屌港女臭雞又唔見你開post?

樓主俾狗屌死全家TVB狗

雖然D 動物撚係ON9, 但呢下真係唔知做乜鳩, 吊起隻豬黎打

想睇動物撚vs女權撚

無睇過洛奇?

再講史泰龍動保撚收皮㗎啦
因為屌柒佢係呃唔到like兼無效果

豬咪比你地屌動物撚囉
換左狗貓 咪又係大吧人出黎屌
根本呢幕就多鳩魚

動物撚，環保撚，耶撚，女權，全部都係黐撚線

食肉就係冚家剷 VS 呢杯水想強姦我

TVB ON8+1

係會㗎，啲針線都係sterile, 縫完拆曬佢咪可以煮黎食

咁岩有睇呢兩集

本身Tiffany 係比佢老豆送去外國讀大學

但佢個角色唔鐘意 反而對打拳熱愛

所以佢老豆開左個條件

你要放棄學業去做拳手

咁你就要打鬆一百隻豬嘅肉 同時係打完一百隻之前為止都唔可以踏足屋企半步 以證明決心

啲肉打鬆左自己又可以拎黎賣

劇情上又無話咩反唔反智嘅

不過做gimmick 果時要考慮返市場嘅接受能力

其實如果個場景真係好似Rocky咁係屠場
啲動物撚係咪都照樣屌

肯定啦

白痴 打沙包同打豬拍出黎唔同效果 跟返個劇本咪打豬囉
唔明打豬屍有咩問題

你要知道動保撚嗰個道德高地有時可以高撚到ICC咁撚樣
只要你郁親佢哋「認可」嘅動物,佢哋係會用盡飲奶嘅力喺網上屌到你反皮